一人一個對付free rider既方法

主要因為你對住佢地又唔可以學佢地一樣hea
又唔想分數拖低哂
唯有自己谷自己做好佢
真係吹佢唔脹
真係唔知可以點做

做埋佢果份

一齊收皮

死死地氣做埋佢嗰份

好高深嘅學問黎

第一次有一科五個人一組，有三個唔做野，得返好少時間啦，我另一個組員喊曬咁話好辛苦，我同佢就決定去話比老師知 ，之後個老師屌左嗰三條友一獲就有二個正常返趕工做返自己嗰part

攬炒囉
再唔係咪report囉

Freerider又friend底的話
可以理解成無敵

做兩份 一份跟分工 一份自己做全部
交邊份你自己睇情況 自己做個份就講明冇其他人幫
雖然做多咗 但實冇死

個人經驗

同tutor本身都friend, 望一望佢輕嘆都知咩事

我都係咁話
話比老師知會反面無左個fd

最多咪叫無左個同學
同呢d人點會再做frd

樓主自己執生啦

我已經輸左,連學位都俾佢搶埋

咁岩撞到一個friend底嘅。
三個sem都有同佢一組，但係今個sem無啦啦做左Freerider
我真係諗左好耐我應該點做。

有乜可以慘過
叫佢做多一part
佢話佢嘅part 而唔做

佢個part 係公司背景資料

佢話佢嘅part 難

公司背景資料有幾難

我試過5人一組 我猜輸左要出去搵組
結果撞正4個佢地本身frd既freerider
同我講好多pj做遲啲先做

最尾嬲嬲地話 我都攬住幾科要做
我果part就做完放左上drive
你地唔做就攬炒啦

結果比我賭贏左只係個分嘛嘛

你老師好好 我果個只係話組員唔做野，係你組既問題，幫唔到你，自己內部溝通下，學下自己解決 心諗就係溝通哂都搞唔掂呀嘛

咪就係，唔到最後一步都唔會搵佢幫手啦
如果真係溝通到佢又肯做返野嘅洗鬼搵佢報串咩，講佢知都係想佢建議下解決方法，最好都係佢就幫手同嗰位freerider溝通下睇下條友到底想點 ，話曬老師都有啲權威，佢開到口隻freerider可能都會被屌醒嘅